人獨自難敵寒霜

徬似躺於雪地上

啊！！！！！！！！

都未到😞😞😞